蕭若元：鄧炳強擬用「反恐」法例起訴 最高可判終身 我覺得只是意在恐嚇

又燈

收聲啦

仆街啦

喂呀

廢老燒山

屌你老母

燒山收嗲啦

仆街燒山

燒山近月準撚到仆街

準定燈

前排破左咗燈啦